其實國安法係攬炒成績表

香港人最少攞A-

最後乜都得唔到

有危先有機

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗（開始有狗話佢地只係奉命行事奉命賣港殺人？）

共產黨以一國一制搞亂香港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

其實諾曼第登陸頭浸上岸嘅
除咗食子彈都係乜都做唔到

我要攬炒
玉石俱焚係正路

又話攬炒！！！！！！！
反乜鬼國安法
依家係攬炒最好機會呀！
樓價一定跌

最後咩結果大家有眼睇

淨係反送中已經保住左台灣，國安法

香港民主運動先啱啱起步